\section{Generierte Daten}
\label{sec:evaluierung-generiert}

Die in Kapitel~\vref{ch:implementierung} erläuterten Algorithmen werden zunächst mit generierten Daten getestet. Dies ermöglicht es die Ergebnisse der Algorithmen exakt zu bestimmen, da die zuvor erläuterten Abweichungen durch die GPS Genauigkeit beispielsweise nicht vorhanden sind und somit

\subsection{Vergleich von Aktivitäten}
Es werden folgende Routen generiert und an den Algorithmus übergeben:

\begin{itemize}
	\item Zwei unabhängige Routen ohne Überschneidung (siehe Abbildung~\vref{fig:evaluierung-generiert-vergleich-1})
	\item Zwei identische Routen (siehe Abbildung~\vref{fig:evaluierung-generiert-vergleich-2})
	\item Zwei Routen, die sich in einem Abschnitt überschneiden (siehe Abbildung~\vref{fig:evaluierung-generiert-vergleich-3})
	\item Zwei Routen, die sich in mehreren Abschnitten überschneiden (siehe Abbildung~\vref{fig:evaluierung-generiert-vergleich-4})
\end{itemize}

\begin{figure}
	\begin{subfigure}{0.5\textwidth}
		\resizebox{\textwidth}{!}{
			\includestandalone{images/evaluierung/generiert/vergleich-1}
		}
		\caption{Zwei unabhängige Routen ohne Überschneidung.}
		\label{fig:evaluierung-generiert-vergleich-1}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{0.5\textwidth}
		\resizebox{\textwidth}{!}{
			\includestandalone{images/evaluierung/generiert/vergleich-2}
		}
		\caption{Zwei identische Routen.}
		\label{fig:evaluierung-generiert-vergleich-2}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{0.5\textwidth}
		\resizebox{\textwidth}{!}{
			\includestandalone{images/evaluierung/generiert/vergleich-3}
		}
		\caption{Zwei Routen, die sich in einem Abschnitt überschneiden.}
		\label{fig:evaluierung-generiert-vergleich-3}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{0.5\textwidth}
		\resizebox{\textwidth}{!}{
			\includestandalone{images/evaluierung/generiert/vergleich-4}
		}
		\caption{Zwei Routen, die sich in mehreren Abschnitten überschneiden.}
		\label{fig:evaluierung-generiert-vergleich-4}
	\end{subfigure}
	
	\caption{Generierte Routen mit der der Algorithmus zum Vergleich von Routen getestet wird.}
	\label{fig:evaluierung-generiert-vergleich}
\end{figure}

\begin{table}
	\centering
	\begin{tabular}{c|c|l}
		Datenreihe & Anzahl der Datenpunkte & Berechnungsdauer b \\
		\hline
		1 & je \num{10} & \SI{0}{\milli\second} \\
		1 & je \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		1 & \num{10} und \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		\hline
		2 & je \num{10} & \SI{0}{\milli\second} \\
		2 & je \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		2 & \num{10} und \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		\hline
		3 & je \num{10} & \SI{0}{\milli\second} \\
		3 & je \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		3 & \num{10} und \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		\hline
		4 & je \num{10} & \SI{0}{\milli\second} \\
		4 & je \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		4 & \num{10} und \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
	\end{tabular}

	\caption{TODO}
	\label{tab:evaluierung-generiert-vergleich}
\end{table}

\subsection{Rundenerkennung}
Es werden folgende Routen generiert und an den Algorithmus übergeben:
\begin{itemize}
	\item Eine Route ohne Runden oder Überschneidungen (siehe Abbildung~\vref{fig:evaluierung-generiert-runden-1})
	\item Eine Route mit identischem Start- und Endpunkt ohne weitere Überschneidung (siehe Abbildung~\vref{fig:evaluierung-generiert-runden-2})
	\item Zwei Runden bei denen der Start- und Endpunkt auf der Runde liegen (siehe Abbildung~\vref{fig:evaluierung-generiert-runden-3})
	\item Zwei Runden bei denen Start- und Endpunkt nicht auf der Runde liegen (siehe Abbildung~\vref{fig:evaluierung-generiert-runden-4})
\end{itemize}

\begin{figure}
	\begin{subfigure}{0.5\textwidth}
		\resizebox{\textwidth}{!}{
			\includestandalone{images/evaluierung/generiert/runden-1}
		}
		\caption{Eine Route ohne Runden oder Überschneidungen.}
		\label{fig:evaluierung-generiert-runden-1}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{0.5\textwidth}
		\resizebox{\textwidth}{!}{
			\includestandalone{images/evaluierung/generiert/runden-2}
		}
		\caption{Eine Route mit identischem Start- und Endpunkt ohne weitere Überschneidung.}
		\label{fig:evaluierung-generiert-runden-2}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{0.5\textwidth}
		\resizebox{\textwidth}{!}{
			\includestandalone{images/evaluierung/generiert/runden-3}
		}
		\caption{Zwei Runden bei der der Start- und Endpunkt auf der Runde liegen.}
		\label{fig:evaluierung-generiert-runden-3}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{0.5\textwidth}
		\resizebox{\textwidth}{!}{
			\includestandalone{images/evaluierung/generiert/runden-4}
		}
		\caption{Zwei Runden bei denen Start- und Endpunkt nicht auf der Runde liegen.}
		\label{fig:evaluierung-generiert-runden-4}
	\end{subfigure}
	
	\caption{Generierte Routen mit der Algorithmus zur Rundenerkennung getestet wird.}
	\label{fig:evaluierung-generiert-runden}
\end{figure}

\begin{table}
	\centering
	\begin{tabular}{c|c|l}
		Datenreihe & Anzahl der Datenpunkte & Berechnungsdauer b \\
		\hline
		1 & \num{10} & \SI{0}{\milli\second} \\
		1 & \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		\hline
		2 & \num{10} & \SI{0}{\milli\second} \\
		2 & \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		\hline
		3 & \num{10} & \SI{0}{\milli\second} \\
		3 & \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
		\hline
		4 & \num{10} & \SI{0}{\milli\second} \\
		4 & \num{100} & \SI{0}{\milli\second} \\
	\end{tabular}
	
	\caption{TODO}
	\label{tab:evaluierung-generiert-rundenerkennung}
\end{table}

\subsection{Echtzeitvergleich}
Zum Testen des Echtzeitvergleichs werden die zuvor genannten Routen verwendet.
